.. _tutorial:

Учебник
=======

Хотите разработать приложение на Python под Flask?  Здесь вам даётся
такой шанс - изучить как это делается на примере.  В этом учебнике мы
создадим простое приложение микроблога.  Оно будет поддерживать одного
пользователя, который сможет создавать чисто текстовые записи, без
возможности подписки или комментирования, однако в ней будет всё, что
необходимо для того, чтобы начать работу.  Мы будем использовать Flask
и SQLite в качестве базы данных, которая идёт в комплекте с Python,
поэтому вам больше ничего не понадобится.

Если вам нужны все исходные тексты, чтобы не вводить их вручную либо
для сравнения, посмотрите их здесь `исходные тексты примеров`_.

`Оригинал этой страницы <http://flask.pocoo.org/docs/tutorial/>`_

.. _исходные тексты примеров:
   http://github.com/mitsuhiko/flask/tree/master/examples/flaskr/

.. toctree::
   :maxdepth: 2

   introduction
   folders
   schema
   setup
   dbcon
   dbinit
   views
   templates
   css
   testing
